有冇考慮過幾時由明變暗

人人都有兒女

明既比狗咬到仆街
因為eq不對等
有冇考慮過暗呢?

1/10